【書生論政】李文亮係藍絲係主要敵人，邪惡政權及其爪牙鷹犬只係次要敵人

連登仔是咪ON9？俾張死光最好嘅圖，同19才子嘅舊文洗腦，咁白痴嘅風向都睇唔到？

今次終於出現支爆端倪，仲唔去輸出革命更待何時？有人係咁吹風為乜？因為佢哋好撚驚呀！邪惡政權及其爪牙鷹犬先係主要敵人呀！

「統一戰線」
為了實現各個時期特定的戰略目標和任務，同各階級、階層、政黨及一切可能團結的力量，在一定的共同目標下結成的政治聯盟。概括起來，就是「聯合次要敵人，打擊主要敵人」。

「誰是主要敵人？」
邪惡政權。其爪牙鷹犬次之。

「如何統一戰線？」
要擴大己方陣營，鞏固革命成果，擊敗邪惡政權。己方必須在革命中使其他社會階層、陣營如中立撚、淺藍絲、民族資產階級等加入己方，或者支持己方的政策，或者最少保持中立，以最大程度孤立敵人——邪惡政權及其爪牙鷹犬。

「屌藍絲得唔得？」
實行又聯合又鬥爭的基本策略原則。對於統一戰線中的同盟者有聯合，有批評﹔對於各種不同的同盟者有各種不同性質的聯合，有各種不同的批評。聯合藍絲只是為了打擊邪惡政權，所以聯合可以只是過渡性、階段性的。

無錯，主次要分明
從內部推動支爆

快撚到

推推推推
全推加速主義

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員